實德黃金MK仔 老母做雞狗娘養

叻喇, 巴閉喇, 成個成功人士咁款.

你估你真係金融才俊? 只不過係哄人買倫敦金. 市井之徒, 穿西裝的流氓.
乜野人要做呢D職業? 讀唔成書既MK仔, MK妹, 簡稱廢青
成日在FACEBOOK晒命, 學人教人成功. 一個讀唔成書既人學人教人成功.
搵番黎既咪又係陰質錢.
唔好同我講乜野幫人賺錢. 根本到最後9成人都係輸錢. 幫人賺? 定幫你賺?
呢D投機野, 乜野技術都冇用, 因為你跟本控制唔到個市場, 有好多突發消息影響流動, 幾多人因此輸爆倉. set止蝕, 咪係咁撞止蝕law. 搞到D人日日浪費時間望住個市, 缺乏生產, 呢D零和遊戲害人不淺.
你明知你9成客最後都輸晒D錢, 仲繼續搵人買. 仲要Cheap到問女仔借相玩facebook/wechat 周圍呃呃tumtum. 你仲覺得自己係上流人士?

食屎吧, 實德黃金MK仔, 老母做雞狗娘養!

我都好憎呢d所謂上流人士

耀財d mk 老闆一尻樣
不過做起左 唔洗呃人。

董事
百萬圓桌
成功人士

大把呢種垃圾
著起閪裝就以為自己高人一等

老老柒柒
雖然係仆街冚家剷生仔無屎忽(自我FF)
但如果咁撚樣靠呃呃騙騙都發到達
係一種本事

你都on9
共產黨殺 批鬥 你老母老豆
都係一種本事呀
唔好將啲錯嘅野 建立成一種價值觀
仲要兒登咁多年輕人 唔識批判思考
想教壞細路?

人地娶左個外國妹做老婆，叻過你地多多聲啦

一睇條友就知有中二病啦
咩自我ff

鬼妹咁又點，送比我都唔要。你鍾意外國妹，去烏克蘭大把，只係貴過去越南買老婆少少

條女好正

賣倫敦金都識講英文
平日果d 26個英文字母都未識分

雖然我好撚憎呢D呃9人錢既人
但係佢呃到一獲好撚過你做幾十年分分鐘成世
你又吹佢唔漲

呢個時代仲要靠偷呃拐騙搵食真係冇撚用

係咪得我一個覺得佢似古惑仔個陳浩南

班成功人士成功上警署

仲比人起晒底，大快人心
香港倫敦金女騙徒大晒冷(多圖連FB/WeChat)